[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5036)

我

2100 2.75b 穩收

我要做大蛇

回飛

我要10連勝

妞約城 愛華頓 狼隊？

拉素受一球？

睇唔透

拉素正一垃圾食屎狗

+1

不過通常對佢咁怨恨唔買佢，又受讓既時候佢就會贏

祖雲達斯讓一球 好惡

Pinned

thx老友

仲落緊飛痴撚線

買主不如直屌20波膽

0.5上到1.25
有幾唔好睇條垃圾

LAFC 同 西雅圖 -1 開上盤

有冇人買Miami 反底

閪穴 cut曬？

紐約城反底

碧咸隊波 廢的

拉素對祖記都幾醒神

但係拉素 復賽好唔醒神

平半好似讓得唔夠深

NYC 今年都係廢

拉素

NYC反底

祖雲達斯半大1.5 點睇

垃素都買

頭場角大？

祖讓到球半

開得個一場 最後一輪好心開多幾場啦

狗會精選

肯定又怕埋啲尾輪全大啲仆街野

尋日西甲都係係一半大
好彩尋晚瞓咗冇買Celta

門巴今晚點睇

頭場半大啦

兩邊都連輸

頭場下盤

馬會又造熱

能力應該nyc 超過Miami
但係美職成日有假波三寶出現

1.25定球半啊

sleepy

尋日比瑞超 挪假殺到一頸血 今日要狂追數

角大？

一蚊不買on9 平

美職又踢朝早

又係你

半場和其他 算9數

半場1球都唔知有冇

邊三寶

我都睇好主盤

btw睇定啲先未遲

紅牌12碼鳥龍波，依家仲有埋var 幫拖

唔係受平半咩

可能佢打漏左個受

今日碧咸隊好似有鬥心

今個星期墨職正式回歸 又多返朝早波玩

兩隊都一定要贏先有機會入到下一輪踢

var p圖要比啲時間

係 實搏盡

即係買客啦 thx

碧咸隊除左踢la fc都入到波
Nyc隊廢柒 美職中岸水手

角細

V5勁撚到

熱死

一撚狗聯賽

熱就會妹！乜都細！

岩啦 夜晚早d訓

打假聯

應該係最易執既假波

要了紐約城
即場玩角仔

絕地反底 tes都贏到

頭場睇好大波

New York City FC take on Inter Miami for Match 3 of the MLS is Back Tournament in Orlando on Monday morning.

Maximiliano Moralez is listed as doubtful after missing out vs. Orlando last week. Gedion Zelalem will be missing as an option in midfield as well after picking up a knock in the tournament opener vs. Philadelphia.

The good news? Alexandru Mitriță and Sebastian Ibeagha come off the injury report and are fully cleared for action.

Kickoff is at 9AM ET on ESPN / ESPN Deportes and

Injury Report

OUT – Gedion Zelalem (knee)

DOUBTFUL – Maxi Moralez (quad)

角大開硬

頭場半和其他 單車變摩托
神射手 其他

杜甫去撚左邊

英超會出現

Ulloa: “It’s going to be a final for us on Monday morning”
July 17, 20208:15PM EDT
Inter Miami CF Communications Department

There’s only one thing on the minds of Inter Miami players ahead of the Club’s third and final match in the group stage of the MLS is Back Tournament: getting three points.

With a victory against New York City FC, the Club can keep its hopes of advancing to the knockout rounds of the tournament alive, but our players are taking it one step at a time, focusing on getting the long-awaited first MLS victory for Inter Miami first.

“We’re very optimistic. We know there’s still a possibility for us to move onto the next round and more importantly to get our first win, which is what we’ve been looking for,” said midfielder Victor Ulloa. “That’s the beauty of soccer, you always get another opportunity. We have one more game to try and get our first three points and we still have a chance to qualify, so it’s going to be a final for us on Monday morning.”

“We’re disappointed because we feel like we deserved more in the last two games, but our main focus right now is getting this win on Monday. That’s all we can control. Whatever happens after that, we’re hopeful that it’s enough but we’re focused on getting the first win for Inter Miami,” added fellow midfielder Lee Nguyen.

“This game is important for us for multiple reasons. One, we want to advance and go as far as we can in this tournament. Another is that this game counts towards our regular season as well. The other one is also that we want to get our first win for our fans.”

Although predicting a tough matchup, for Ulloa and Nguyen the key for the team will be to avoid past mistakes in order to overcome their upcoming rivals.

“It’s going to be a good game. It’s going to be hot for us, it’s going to be hot for them. It’s going to be 11 players against 11 players, so whoever wants it more and whoever is focused, concentrated and pays attention to the small details is going to take the game,” stated Ulloa.

“The past two or three games we’ve been so close, but it was little things that tilted the game the other way. Diego [Alonso] and the coaches have been helping us to focus on those little details and things we need to focus on during the game to tilt those little decisions in our favor,” highlighted Nguyen. “That’s the difference between winning and losing. We feel confident going into this game, hoping that we can turn the tide.”

英超專家杜甫

佢英聯ok，英超全對家

9點 2.5b 咁低水

12點提子超
客勝

睇好碧咸隊
起碼有卓頭吸引觀眾，應該會做比佢入下一圈

因為開唔出

全晚一場 紐約城盤加-1

頭場有冇半細 + 上盤

跟左綠帽3.5b

去咗馬會收佣

碧咸落去踢就話啫啲人廢到仆街

買半和有冇同路

半客 你值得擁有

識啲嘢

上半場似有波入

2.5s

上星期中過伏但仲想要

紐狗平時好少角咁

睇左前幾頁
咩盤都有人買 好似係冇半和

果場 我要左tes 真係抵輸

1:1

收到風 侵侵落曬order
Miami 可以直屌主勝

輸左4k ng比佢

Game3見到v5個陣都知會贏 天使 aphelios

var都炸

前兩場NYC都係禁住對面屌，唔知點解會輸

美職半主有無同路

覺得今晚愛華頓係有機 坐和望贏

角細

大船

廢囉

直屌左主同半主

準備撐你

想要大波多啲

2隊垃圾鬥廢 一定主廢啲

直屌主勝+1

撐你

成為大蛇第一擊
國際邁阿密下盤
希望大家贏多啲

戴斯拿個tg爐收左皮？

強陣？

咸爺和波

重注半大

支持

兩隊波都唔入多球買半大？

miami世紀大船

2.5B 客盤

今次好似冇大船wor

今次買幾多

Asw肯出水米
費事被同路

無咪打和

國際Miami first goal

打和下盤贏

腰斬啦

同路

買連登仔對家等收錢 客勝

點解now可以唔播呢場

2:1波膽繼續開

有機會

落飛快到

Cls fg 2.12>2.0

轉平手

撚有

半和？

大船到

未買

唔好買了 fg好少咁落法

真 開個no goal 殺哂

順

miami平半得1.8 比狗買

主全單 點解唔買單

應該做比碧咸果隊 為左觀賞性

撐咸爺

中派 1 500

Lm

我了

有

上盤突然高水

LM

小心比人話燈

買埋主客

lm

熱火嗰隻癈唔講得笑 仲咁多人買

邊個黎

單雙本身就100%運 講咩往積丫

假波幾廢都冇所謂

原本想買客 突然見到主盤落到痴曬線。。。

夾硬做熱主隊 但實力根本唔係個皮

半客一棍

你個思路幾獨特

跟

聽你講 買少少

365 回到平手盤

特朗譜 首名入球 2.43

連續六場開單 點解唔繼續追
好似百加樂咁

兜埋主和客和啦

L<M

得巴！在嗎？小弟有事相求！

不如9格買晒

燈神出咗未？

123

見佢前日連輸5場應該輸左6位數
不過之前贏左好多

即係邊隊

10.5大可以大注

Me今日旺喎

想要碧咸

想要水

跟

角大冇煩惱？

買左 針

Trump 紐約出世

主咁落飛法搞到好想要客

主同客 開季全敗 你地點買

碧咸唔會輸啦 咪戇鳩

失控

信我啦 下盤

要主雖然垃圾

和波

收到

12倍唔好玩 要玩玩大d

有冇得買兩隊一齊輸

究竟碧咸個名加持咗幾多

下盤落飛落撚到

成隊建立到而家未贏過

咪買到熱啦 唔想好似上次on9平咁

1.78 1.99
狗會狼死到,
起馬都應該1.85

碧咸過左數比紐約城?

今日會比佢贏

咁你成副身家買哂對家未？
未買就收爺啦
洗唔洗同你個樣出黎

碧咸落場

9點主隊係唔係唔識尻角 印象好似幾場0角？

貼*

收到風 如果Miami 贏波. 碧咸請哂啲球員call g破處

偏少

大莊來料 : 半場換入碧咸

雲巴9點買乜

咁可以ALLIN NYC

碧咸嗰隊咁廢 點買得落手

想屌佢老婆多啲

要

真 上場睇 波都未控掂

咁買1.99咪岩 大過1.85添

Milf

客盤

300上10k挑戰
1:紐約城 入球單 @1.9 $100 國際邁阿密(0/+0.5) @1.78 200

半客 諗唔諗得過

海軍鬥水兵

咸爺入左場

戴返頭盔先
呢幾日癲左
有咩傷害到大家係到講聲唔好意思

佢老婆假波 好硬

上啦 仲兩頭望

真係冇圖架啵

角大號上船

MK 和尚有冇大注事前飛…？

今朝跟咗好爽…

屌你老鼠得狗

得爺

跟左3.5b 叫得好爽

紐狗fg

仆街，咸爺大船

有啊得 一定得

咁快笠

一句唔好意思就算撚數？
起碼派返357萬黎醫我心靈創傷啦

紐約城仲識唔識爆角？

定又快速半大

咸爺課咗今晚var

賣牙密終極大船

碧咸入左場 傾掂哂數啦

號外:asw要nyc

asw 紐約城 屌

Asw nyc

客快速fg

客盤針

好 六位大注 紐約城

asw發功
客盤針

Asw 客
兩大燈神大戰

Asw要NYC

一買完見到ASW出NYC 可以度定下場

要主了

懶下都唔得

Asw 出招了

喂asw買咗

好彩冇大注

無知一問 邊兩大

又係9點踢

要NYCASW,反底

咸爺vsNYC
番外篇：得蛇vs asw

咁又點？

得sir 同asw

跟asw

美職早場例牌乜都細

打和算啦

再加一注

半和半細

第一隊入球
星期一 1 國際邁亞密 (主) 對 紐約城 (客)
主 @ 2.00

屌你asw

有無圖cap黎睇下
懷疑係我老死

Nyc

對左

NYC 盤 加油

馬會apps又話HKJC tv apps有直播
但唔見有

國際

打和 得sir贏

撐Asw反底

我唔係叫戴斯拿喎...

搞唔掂

晚晚5位數 長跟一定贏 係你老死應該實聽圍

等8.5/9.5角大
等唔到就算

六位大注new york city

佢之前贏咁多

你一出 asw又出

ching我又同你同路

屌美假又遲到

支持NYC

我好早出咗
forward佢果句啫

你未夠賭得多錢

鹿清今日朝早就買咗

等睇主盤沉船

勁你好撚7多喎得狗
你有咩資格認係人地

隻杜甫呢 唔出水既？

未開波

呢場要大

NYC唔得啦

尋晚同路皇so 羅馬ng個位巴打?

下盤好似穩陣

開波未 屌

得蛇我跟咗你 希望唔會沉！

原來係咁
我買角算 怕左佢

紐約城及國際邁亞密為了以小組第3名的身份晉級下一輪賽事，今仗均志在必得，不過，經驗較佳的紐約城可以秤先。
對面we7

佢又衰乜俾人jer

你個名

邊到有link

信自己NYC
今朝比Asw嚇一嚇揀撚左白帽
明明一直都想要西雅圖 堅定

佢果個HKJC App 點先睇到波

美職例遲

國際賣阿密!!!!!

半大!!!!!

講個笑話 美職準時

係啦

咪俾佢震走啦 條友on9的

球員岀左球場，好快開波

定啦 我尋日扮燈搞下笑姐

dl apps

最準時一定係英超

下盤算

都係想我quote你個名姐

00即開波

Down hkjc tv

做個紀錄
20/7
國際邁亞密 win

NYC

到底邊個燈力勁啲

次次遲到唔通次次遲咩

玩尻我？

有信心唔怕燈

扮得幾似下

睇劇咁睇

好睇過愛回家

有得賭 港超都30000人入場呀

今晚復出
重心一注 碧咸 半大 重心轟注

唔係點吸咁多人

快開球 好期待場燈神大戰

開波

一想買+1開左波

國際禁屌

特選客戶

半大24

5000左客果陣開左波 唔知好事定壞事

客禁屌
買下盤係咪要驗腦

我就唔撚信朝早踢開半細，我唔信!!!!!!!!!!!

今埸波真係高手過招

你有幾多個5000

咩杉係NYC

Asw買客

藍

客fg囉咁咪 驚閪佢

唔知呢

花仔買咩

有走地喎

秒糕

NYC 快屌返粒先

糕你老母

開波即落9.5

咁撚濛

今朝綠帽都係

快買細

真入我fd張銀卡又有 tks bro 祝羊

珍

不安

想問兩隊刷唔刷

得蛇

依排D波真係輸到冇心機

輸幾多

輸左 咪再黎過
輸有咩大不了

碧咸1:0

1:0

原來美職咁撚妹第一次9點波

Block

點樣1比0

睇見馬會個直播就火滾 年年袋咁多 做得優越都要睇啲垃圾240p

sorry ok ?

朝早起身要人踢波 係我都唔郁啦

1咩比咩0

又細角，屌你老尾

角大cashed

又一隻 屌你老母

人如其名

唔係本多
冇得終勝

又可以block 報假撚

角大未

係咪好緊張

都冇射門點有半大

角*

咁你咩位入左綠帽

好撚廢，係咁吹

咪就係 早餐都未食得落就比人捉去踢波

半場1.8

最好就0比0 握手言和大家開心 或者俾面碧咸 主贏一粒都ok

碧咸差啲

角大開硬！

場場都遲開波

都幾撚痴線要人朝早9點踢

個W 差唔多一樣

想問碧咸係邊隊

中位？

救撚完角未

NYC FG

主

角細易到 頂下頂下又十分鐘

碧咸係球證 乜野邊隊

2.5B轟得

曼聯

半大死得

好唔撚好笑

得啦 你最撚獨特 問撚夠未呀

唔係皇馬咩

NEW YORK CITY係咁回傳

nyc ar

英格蘭

買賽前11.5b@2.3
半場見佢唔撚刷 鳩痕買多注3.5b
太多人唔出飛鳩up

唔係英格蘭咩

A米

都未訓醒

輸得

無人刷

蝗馬

而家快啲買啦

碧咸嗰隊好暴躁 唔怪得咁多紅

抄我

2c

差d中伏
諗住入8.5s
即刻兩連c

識撚踢波咩打交就叻

11111111

C來了C來了!!

笑撚死

主大船又點冇人出啊

英格蘭國家足球隊

2.5b 賽前1.5 on99

似客fg!!!

2c輕鬆

係 中硬 屌打到咁

100%

入波未 響下啦 屌你老母

中撚硬

一開始打假就幾分鐘連入了

搞咩16分鐘就2.13
想入

似有撚用咩

wtf

主隊廢撚到ON9，傳又傳唔好，攻又唔敢攻

幫你地燈燈佢

NYC唔比面咸爺？聽日買起你隊波

客廢入唔到咁多 主就更加廢

即場賠率同今朝火焰一樣,主輸硬

咁撚快飲水

真係垃圾打垃圾

17分鐘就飲水？前世未撚飲過水？

咁快Hea

飲得多先好

係咪第一次睇9點鐘波

衰撚過學界唔撚睇了

客->主->客->客

goalllll

真係 屌你兩隊完全冇章法

紅啦 唔收腳

miami隊波真係好撚有錢 上場換教練 班費比起城仲多成10m

on9 hea撚到街場咁 15分鐘飲水 職業球員？笑撚死人

紐約城係到妹 我寧願主入啦

行行企企都要飲

半細gel

點解d人成日賴獨特話自己唔出大船
中左就認屎認屁有分析
屌你炒左咪又係潛

炒左唔潛可以點

好戲功!

我第一次出水 唔中屌細力啲

似插水喎

唔係點水人貨金呀

唔係上盤就係下盤架啦
有咩大唔大船

收到風好似去左PSG

角大易到

出咗咩

真

咁快笠水點做大蛇

Beckham 是Miami 班主。

主隊下盤

？

悶到，飲左3分鐘水

我屌你老母紐約城 訓撚醒未呀

妹撚到我就訓著咁制

AC 同 LA galaxy 都得

今朝屌左成場角大 今場仲洗唔洗屌

屌你老味
分分鍾1球都冇

睇左20分鐘晨操

原本諗住完場之前買c博下，但依嫁睇完live好似連起腳都有問題咁，真係港超是但一隊都可以大炒呢2隊

期實我好無膽

岩岩又話1:0？

美假。9點場細波派錢

仲報假係咩心態？輸到傻撚咗？

屌你老母 嘥時間睇2隊垃圾做早操

屌，條友咁矛，自己仆街整跌人地

熱火得PIZZA佬係識踢波

NYC ng 90%

紐約城入返球先HEA OK?

1:0喇喎

體諒下 咁早起身踢波好慘

又用手拉人

紐狗入未

咪同你講左同你一樣

成隊波得pizza 佬 識踢波

咸爺快手過數整粒12m先喇

碧咸最叻射十二碼

好撚悶，係咁自己仆

客fg，唔洗審!

NYC 猜撚夠未

美職朝早踢波妹開 乜都買哂細 一定有錢贏

客禁屌

美國佬有太陽就唔識踢波 好似中咒咁

補角細跳船好唔好

有冇睇live 邊有禁過

熱呀嘛

踢咗咁多 有晒版睇 仲買大係咩心態

日頭啲美職精彩啲

球探barcode法

9.5s 10.5s 好輕鬆 gel定拍定手先 角細手足們

有陽光時就係半場0:0既波

兩個 易 都底線推返出黎，ON9

美假9點早場好似未開過大

嗰邊夜晚 啲友仔特別醒神 所以多大波大角

美國佬係度晨運

0100英超
白禮頓讓半一 卡素咁勁要受讓半一？
搞咩

見到碧咸熱身了

1:1黃牌

8.5，屌..馬會仲開10.5真係撚狗

卡數無野爭

碧咸白色波衫？

333333

咸爺幾時出場射救罰球先？

買卡素了 咁好分

白禮有咩爭

碧咸斬角

氣

主隊個比沙路好勁既？之前踢墨西哥 蒙柒

兩隊波都猜唔到

護級

兩隊都廢到咁
半大狗一車車咁送去屠場

1-0

買無入球

30分鐘啦
飲水未呀

22人淨係佢落力dd

半5全12

喊出來

1:0無人講

真係 有太陽個時既美職就細 球場開燈個時就大

訓撚醒未 頭先入左球 2:0喇

拎多1分先穩

一場飲幾閪多次水

睇即場真係會明點解有巴打成日屌佢地飲水
咩力都冇出過飲咩水

有咩資格飲水

馬會通常開嘅美假角最細都係10.5嚟
依個無話撚唔撚狗嘅 美假有即角 賽前都買得大嘅就無得好講啦

開完隻角又飲 dllm

又飲水? 你唔好去飲尿

羅巴 入角b?

飲兩次水?

仆街。比次半大得唔得

飲水次數有冇大細買

其他兩隊唔全勝都夠做

佢駛乜贏

美職咁撚嘆 15分鐘飲一次水

天口興

修頓班呀叔仲踢得辛苦過呢班畜牲

西雅圖咪半大

班垃圾憑咩飲水

5.5B

你唔好講咁多撚屌野啦 大定細呀

驚熱驚曬就踢室內啦仆街

飲飽先踢得唔得

飲水係暗號黎架

半埸未夠就Hea 兩獲

熱撚死

紐約城可以偷雞嗎？

俾面碧咸咋

無買

成班玩具撚 少少野又飲水又剩

屌你成撚日飲水 刷角好過啦

1.5 半大 飲水

波蛋00 11

角細中啦 今次

等高水客 主隊比沙路就中暑

搵條友中暑 腰斬啦

呢兩隊廢撚到閪咁

我仲以為正常都有

朝早9點波 有4 次飲水時間 補時最少+5 起跳

呢場勝負應該係靠死球 2隊都組織唔到

有無人1.5b 話水入

高水

飲水1.5b收錢

4444

派未

半大 10 1 100payme

唔入波刷C逼害角細手足

開季時吹到好行 好勁咁
帶唔起隊波
利申 買左主

美職 朝早踢波 飲水又多 又hea
成班做早操咁款 邊會識入波

我真係好撚鍾意你

每15分鐘去飲水 踢得咁無引既

得佢一個勁

其他太垃圾冇計

飲密水到訓地

隊友太廢

射鳩自己友

咁閪樣踢法

仆街，白衫條友識唔識斬，浪費機會

365串撚到封都唔封

NYC 入未呀

咩事要封？

個操盤手應該訓著埋

仲未有報假撚

2.5大 可入手？

已上

成撚個那型仔咁 扮撚野隱悔 加埋佢成日用呢個 真係見到佢真人一定打佢老母閪

出現了

1:2黃牌 屌你 唉 半大死了

唔好意思
我行開左淥個杯麵

等死

入左角大 有啲後悔

幾場波加埋先有喎

咁快想洗底？

有咩假可以報

屌你黃牌大戰?

2:2了黃牌

nyc

0:0可入手

NEW YORK CITY好戲到，炸死班？

阿叔著住個報分app 報假

誤中垃圾球

黃牌大 3.5B

果條友係咪傻撚左

仲乜咁燥？

打架未

中到派晒俾咁多位手足 搞手冇得賺 只求開心賭波

點解啲人要屌羅巴

黃牌同角一撚樣

贏咪拜輸咪踩
波po啲人唔意外

幫佢訓練eq

睇黎兩隊係等完場一齊同咸爺食早餐

屌你老尾，你傳比邊鳩個

係咪0:0 咸爺請食早餐 屌你老母

佢老母佢做乜鳩呀

勁嘢 5c了

條友冇力跑

咁撚樣送角球

以前嘅紐約城唔係咁㗎

Kaka年代？

50年前 我都係賽跑冠軍🏆

送完角未

啲角企得咁硬

不如踢十點俾佢地食完早餐洗個面先開波啦

Gun左角b

有冇話睇中全場幾多

屌你老母 半客啊 :'(

打反擊一個中間帶波跑 一個跑右
屌你老母 第三個都跑中間係做乜尻

佢唔係奧難多城咩

講舊事就食屎啦

唔入波 屎都冇得食

唉 冇上波po入左9.5s
有幸見到9.5足水b既即走唔撚玩了

全場會有幾多角？

唔係游水冠軍咩

kaka唔係奧蘭多咩

最少6個 幫佢答埋 加埋呢個先

埸波咁悶都要搵水吹呀

屌

3項鐵人

今日乞左幾多

自膠

以前有villa Lampard pirlo

咁多底線罰球，仆街

點解？
之前早波美職乜撚都細架喎

ok

6c

有冇人覺得個[龍好似巨石強森？

都loop左幾日 轉劇本驚觀眾悶

紐約城換林伯 派路同韋拿落場入波未

黃牌 2:3

好撚恐怖跑都冇力跑咁

個個中晒肺炎 都無觀眾睇

個個都自己跌既

NYC YC CUP!

你邊處鄉下？

666666

the rock

1:0! goallll

咪撚送角喇屌你老母

Hi基佬陳

咁都唔斬，要自己射

半場喇 又可以去飲水喇

刷完角 下半場刷入波

半6全10是夢？

多黃牌果隊贏？

又一隻

21：00波全部半場0：0

正評比你嘅

想訪問你咩感受

得蛇半場先下一城

半和GEL

原來得兩射 仆街

最快留Tg 1 100

碧咸過數未

考下大家可唔可以10秒內講到3隻報假狗id (唔包括我）

美職早場9點場場都悶到仆街

半和easy

13.5 ok?

長井 基佬陳 A米 利物浦

快到

8.5s點補

真係半和屌

最快 100payme

2，3都係我嚟

講完喇

無

基老陳 基佬陳 機老陳 機佬陳

兩隊踢到癲狗咁 又肯逼搶 都唔怕悶

你話1234都係你都得喇你唔好話beckham都係你
碧咸 記撚住過數呀 屌你

踢十幾分鐘有水飲 落番場都可以收步唔跑 痴撚線 死撚左佢啦

特別事項投注
那一位球員會先得到第一張紅牌

主fg 同主驘盤 我派 中個時睇我爐

人權呀

踢襯朝早都好似半細

11.5b 入得過？

我都想知

仲有 冇波踢屌鳩球會減薪

入無入球？

下半場秒糕先啦

美假點都唔買冇入球

10.5s 24?

一定唔會 兩隊咁廢

同問

入左 等死

邊隊會入先呢

主客買哂啦

劇本會唔會係下半場嘭嘭2球
然後2.5b出黎gel到反光
完場都係2粒撚狗？

你知道得太多

換韋拿未

瘋狂刷角啦

有冇10.5s手足？

邊位師兄再派長井 買角大冰 買角細刷 買盤對家 買馬w第2 買p第4 日日去入錢

依幾日見你都係依個樣

岩岩NYC話碧咸仲未過數
下半場就456佢

不要再說了

想買注冇柒頭

我幫碧咸比左啦

你講黃牌?

今晚心水提子客勝
錫菲讓和
想見你笑下

8.5b低水
9.5b足水 入左市
好怕一陣冰封

多謝定先 又要追數

中！

未中！

開10 大家happy

一定有7.5B

半場角大高水就一定開果個數之下

上盤眾籌左
要求順利開出上盤

下半場開個fg先

主12m

下半場5分鐘之內主fg個話我出彌敦道裸跑加直播屙屎

客12m

呢個真係未聽過

碧咸

姐係12c?

主fg個話我出彌敦道裸跑加直播屙屎

今次仆街
㩒多咗個0買咗300蚊3:1

NYC 入未

個球場開始黑 應該就快入波

中

11.5s

nyc入未

黑主定客

加一
買左主fg 200

last 15分鐘先買角

換碧咸未

成日訓地 點搞

改名啦 呢個名有啲膠味

比啲誠意 搭車出左先

11.5s 10.5唔g

入咗11.5b

咸爺嗰隊入未？

10.5b

大家打個和啦

美假半6全8/9 9.5s 10.5s未驚過

Nyc入未

又停角，屌

快刷角啦 唔刷點入波呀

琴日同今日個角差咁遠

正常 準備成個下半場都停 要買角細好快手

Lm一齊半

買撚左13.5呀屌你老母

又冇c屌

10.5 等緊你

勁

要講角大gel 就會有角

飲完水就停

碧鹹踢波不嬲唔落底線 所以根本唔洗驚佢隊波會有角大出現

碧咸上

等我幫下角大手足

角大 水泥gel

而家唔鍾意你

岩碧咸打比我話準備絕殺

屌那媽 美職冇12M

都唔知睇緊咩

碧咸有冇教d 人七旋斬?

主半格易到...

有0.5/1

紐約城第一球準備gel

逼鹹岩岩打黎話可以大手入7.5 8.5 9.5 10.5 11.5 12.5 13.5s

個個都斬 邊個頂波

球證

準備飲水

屌你老母冇角學咩人踢美職

球證 買起左啦

飲下水又出糧

入未呀

goalllllllll 10!

場波直播都曬錢

停左十五分鐘角，勢利

搞咁多嘢咪又係和

下半場唔好開波

射都唔射

認輸 補飛算

過埋今場碧咸宣佈解散球隊

過埋今場 兩隊中肺炎啦

點補飛

兩隊on99都唔知仲咩

屌 我到而家先知原來黑色係nyc

半場6角之後無角

皇天擊殺

兩隊都咁廢唔使分

戒賭？

鳩

飲水時間入手

官宣左？

10

碧咸goal!!!

咸爺goallllll

goal

終於入啦

炸

炸？

又炸？？

越哂

客隊刷角機啟動

主gel

預言

炸啵

炸完。。。。

炸啦

炸完__入

炸！

真唔真啊

波台算唔算官宣

Offside

Offside
炸完__ __ __

碧咸炸

又炸 屌你咩

次次都炸

預你老母

碧咸goallllll

明顯越位啦

屌你老母啊，又炸

點解吹晒雞球探都會計入

炸完對家入

無炸
var照計

-5555555cccc

角呢？